(21/3/2021)突破咗。。。。。。。

突破65支持位，下望60

梳 尋日磅過我輕過你喎🤭

點解

返工辛苦

樓主啲腳趾好核突

攬羊

我養

我會送個處俾你

三餐食我啲屎

走呀你

好似弱智